突發！真係有馬賽對波圖(有圖)

講左咁耐終於有

樓豬戇撚鳩

J死人咩 呀朗對矮仔

竟然俾人搶先流出